## Пререквизиты:
Для работы у вас должны быть установлены и настроены следующие пакеты:
- Vagrant
- Virtualbox
Также вы должны находиться в папке с этим репозиторием.

## Запуск окружения в вагранте:
```sh
vagrant up
```
Ждём минут 5, чтобы создались и накатились виртуалки.

## Запуск сервиса на миньоне:
Заходим на хост master:
```sh
vagrant ssh master
```
Запускаем раскатку состояния с мастера:
```sh
sudo salt * state.apply
```
Ждём некоторое время.

## Проверка работоспособности:
Открываем в браузере страничку.
```sh
open http://192.168.50.11:8080
```

## Автоматическая раскатка сервиса на миньона при старте вагранта:
Просто раскоментируйте строчку
```salt.run_highstate = true```
в конфиге миньона.

## Проблемы и косяки:
### Использование модулей dockerng и docker_image
У меня оно тупо отказалось заводиться. Я догадываюсь, что можно потратить полчаса-час на траблшутинг и выбор правильных версий docker-py и salt - но решил этим не заниматься по причине недостатка времени, прстите.

### Multistage build
По факту не нужен. Но если использовать правильные образы - один для сборки, второй только для запуска - то всё будет хорошо.